其實加泰都係和理非抗爭，俾黑警打無還拖，點解連登仔咁吹奏？

連登仔向來崇尚勇武抗爭
七不四沒有
但加泰人俾黑警打到爆缸都唔還手
公投完又唔建國，而家罷工又未有成效
以連登仔準則，加泰人係唔係鳩做？